大師話美國唔加關稅係救左美國

中國人邏輯

唔洗比時間外資走咩